炮台山街坊好堅 *唔好放過惡霸*

*喺街上見手足有事唔好唔理系列*
*炮台山*

內地男子係連儂牆懷疑影學生妹大頭，話唔忍心佢哋被煽動，要好好教訓香港嘅年青人。

有街坊睇唔過眼禮貌要求睇佢相，確保冇手足被影到，期間佢一直叫街坊去佢office傾，一直帶街坊去橫街，最後係酒店前停低，誣衊街坊跟住佢。問啲實q佢係咪你阿頭？但佢哋冇一個識佢。

佢之後就開始發表偉論，除左話自己周遊列國，為香港創造職位，取笑街坊英文差，又話佢哋唔係知識份子，但自己就一直係咁掉煙頭，帶街坊遊花園。

#玻璃心到唔想理佢

我想講街坊真係好堅
佢哋唔係自己被影相，係因為怕學生被影相；
佢哋唔係見到有事就坐視不理，而係一直保護住大家
佢哋唔怕惡人煩，兩文三語係都要ger到惡霸斷氣

喂如果大家見到街頭有咩事，真係唔好掉低手足呀。
佢哋唔會輕易放過惡人，就算有幾煩有幾過份都好

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我見到！炮台山街坊萬歲！

支持炮台山脫北獨立

叻叻

炮台山係好撚堅
幅牆差唔多日日比人拆
放工就痴返哂

對於老粗就要用拳頭打

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

Pish